+++
title = "Отчеты о турнирах"
date = 2009-05-30T21:30:48
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_8155/"
permalink = "/post_8155/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "otchety-o-turnirakh"
aliases = [ "/post_8155", "/post_8155",]
type = "post"
tags = []
+++

<u>_16.10.2009_</u> 3-4 октября 2009 года, прошёл IV Межрегиональный фестиваль интеллектуальных игр **«Город Героев»** в Волгоградев, в котором участвовало 46 команд, представлявших Волгоград, Москву, Саратов, Самару, Ростов-на-Дону, Воронеж, Саранск, Астрахань, Дербент, Зеленоград. Действует мораторий на обсуждение вопросов [Подробнее&#8230;](http://mak-chgk.ru/post_9571/)



<u>_16.10.2009_</u> 3-4 октября 2009 года, в Иркутске состоялся **VIII Байкальский фестиваль интеллектуальных игр.** На фестиваль прибыли 14 иногородних команд, представлявших Новосибирск, Красноярск, Улан-Удэ, Усолье-Сибирское, Ангарск и Шелехов. Их соперниками также были 33 иркутских команд. Действует мораторий на обсуждение вопросов [Подробнее&#8230;](http://mak-chgk.ru/post_9535/)



<u>_05.10.2009_</u> В субботу, 3 октября 2009 года, прошёл I **Открытый Кубок МГУ**, в котором приняли участие 33 команды, в том числе 9 команд, представлявших другие города России и ближнего зарубежья. В упорной борьбе главный трофей состязания достался команде &#8220;Зарница&#8221;. [Подробнее&#8230;](http://mak-chgk.ru/post_9467/)



<u>_05.10.2009_</u> 3-4 октября 2009 года, прошёл XIII **Смоленский чемпионат**. Краткие результаты &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;: 1. ЛКИ, 2. Быдло бескультурное, 3. ЮМА [Подробнее&#8230;](http://mak-chgk.ru/post_9465/)